天水圍西鐵站

日日都咁多人 天水圍真係好多人住

狗鐵不嬲都自己請保安架喎

係咩 日日搭都唔係好覺眼